de gea 500k????? 屌你老母啊

dllm

唔出夠500K咪得隻閹割版嘅DDG

唔加人工咪咁囉

要加錢買dlc

加人工變番DDG
唔加就變卡列斯

未加到50萬咪咁嘅表現囉

垃尻圾，場場失誤

唔肯加人工咪hea踢啦
反正就完約
夠薑咪雪佢囉

dllm, 曼不如用ddg搏下同下體會互換1號龍啦

出幾多人工咪做番幾多野囉
有咩問題

隻山9坐bench 都500k喇

迪基亞要出場企足90分鐘,500k 的確係小左d

最慘都係出場踢個10個人,跑足全場,計番跑動量,應該每人 1m 週薪

雲爺爺遺計亂獌聯

2019仲有人信.......

大佬呀 收幾錢就做幾多野㗎啦